READ ME
                                                                             
                                                                                                                                                
                                                                                                                                                 
                                                                                                                                                 
                                                                                                                                                 
                                                                                          @@@@                                                   
                                                                                      @@&%*#@@                                                   
                                                                                   @&&*****%@@                                                   
                                                                                @@@/********&@                                                   
                                                                                @@**********&@                        ,//                        
                                                                                @@**********&@                 */@&&&&&&&@(                      
                                                                                @@**********&&             @@@&%///////&&%/                      
                                                                               @@%**********&&          @@@%//////////&&//,                      
                                                                                @&**********&&       %@@@///////////%&&//                        
                                                                     @@@        @@**********&&    %@@&#(((((((//////&&*                          
                                                                   @&&*&&@      @@**********&& (@@@((((((((((((((((@@                            
                                                                  @&*****/@@     @**********&@@@(((((((((((((((((((&%                            
                                                                 &&*********@@   @**********&@&(((((((((((((((((((&&                             
                                                               &&&************&@ @%**///////&@@(((((((((((((((((((&&                             
                                                              &&(**************/@@//////////%&@((((((((((((((((((@@&                             
                                                             &&******************&///////////&@((((((((((((((((((@@                              
                                                            &&*****************//////////////&@%((((((((((((((((@@&                              
                                                           &&*****************///////////////&@@@@@(((((((((((((@@*                              
                                                          @&****************/////////////////%&&/(/@@@/((((((((%@@                               
                                                         @&****************/////////&&////////&&@((((#@@@/(((((@@&                               
                                                        @&***************///////*&@@&//////////&@%((((((/@@((((@@/                               
                                                       @&**************///////%&&&@&%//////////(@@/(((((((@@%((@@                                
                                                      @@%**************/////&&&%%@@&////////////&@@((((((((%(((@@/                               
                                                      @&**************////&&&%%%%@@&////////////////(((((((((((@&/                               
                                                     @@***********#&////&@@@&%%%@@&/////////////*///((((((((((/@&                                
                                                    @@/**********&&///&@@((#@@@&@@*/////////////////((((((((((%@@@                               
                                                   @@@*********&&//%&@@@@(((((@@@///////////////////(((((((((((@@@@@@@@@                         
                                                   @@*********&&//&@%((#@@#((@@@///////////////////(((((((/@&@@@@@@@@@@@@@#                      
                                                  @@%*******/&%/%&&(((((((/&@@//*///*///*///*///*/((%@@@@@@@@&&@@&&@@@@&&@@@                     
                                                  @@*******(&//&&//((((#&&&////////%//////&@@@@@@@@@@@@@&&&&&&&&&&&&&&@@@@@@                     
						 
						 
						 
			  
			  
FAQ:

Q. I found a bug! What do I do?
A. The best course of action is to join the discord server and report it there so we can update the github faster and fix it for new players.
#--------------------------
Q. How do I get fast updates?
A. Follow the fastupdates.png guide found in the same folder as the readme.txt
#--------------------------
Q. Wiki?
A. https://pokemon-daybreak.fandom.com/wiki/Pokémon_Daybreak_Wiki
#--------------------------
Q. Discord?
A. https://discord.gg/sPM3f3r
#--------------------------
Q. What is Karma and how does it work?
A. Karma is a system that essentially deems you a good or bad player. It does not affect the story in that the plot changes, but it may affect  which quests you have access to (and consequently items), and affect dialogue or battles. For instance, you can get berries in Marewn Town, but this requires you to trespass / break in, which will hurt your ability to meet certain karma thresholds in other places.
#--------------------------
Q. Can you farm karma?
A. Nope.
#--------------------------
Q. Where do I go after I beat the 4th gym?
A. After beating the 4th Gym Leader, use your townmap to locate Yellowstone City and head there. (edited)
#--------------------------
Q. How do I get Spiritomb?
A. In Antiqua Desert, there is a guy in need of a certain item! Give him the item he needs so desperately, and find him in the 2-story building in Rederyl Town to obtain an Odd Keystone. Finally, make your way to Iriscent Park (the dark areas) and place the Odd Keystone in the tomb to battle Spiritomb! (edited)
#--------------------------
Q. How do I obtain Waterfall?
A. In Rederyl City, there is a key character waiting for you. They will give you Waterfall.
#--------------------------
Q. There are logs but I can't cut them?
A. You need a Luge Axe to chop them. This can be obtained after defeating Erodon Gym. Spoiler: It's near Ciucosa City
#--------------------------
Q. Where is the Move Deleter?
A. Ciucosa City
#--------------------------
Q. Where is the Move Relearner?
A. Ciucosa City
#--------------------------
Q. Where do I get Strength?
A. Looker gives it to you after you do the event in Yellowstone City bank. You were told to head there by a character at the Art Gallery, and two police officers pass you on Destra Path to remind you in case you missed it because you spammed A.
#--------------------------
Q: Where is Dive?
A: Rather than the move, you need Scuba Gear. While you can rent one for the side quest in Zeph Ocean, you can get your own by visitng the Research Facility in Aquafina City after defeating the 10th gym
#--------------------------
Q: I downloaded the game, extracted the files, but clicking on the game.exe icon isn't doing anything for some reason?
A: Rename/Make a new folder called Pokemon Daybreak to put the files in. (This bug doesn't happen for everyone) credit to: @PrimalCyndaquil for the fix! (edited)
#--------------------------
Q: Do I need cut in the first gym?
A: No.
#--------------------------
Q: How do I apply the patch?
A: Download the base and the patch. Extract both. Drag all the files from the patch folder into the base folder. Replace all. If you are not replacing the files you are applying the patch incorrectly
#--------------------------
Q: What are the shiny odds?
A: The same as the official games. 1/8192
#--------------------------
Q: How to increase shiny odds?
A: 3 Ways. 1: Masuda Method, 2: Permanent Shiny Charm for completing the dex, 3: Consumable Lucky or Gold charms
#--------------------------
Q: How do I use speedup? Cheat engine crashes.
A: We are not responsible to crashes related to external software. If you are on Game-Z.exe, the Tab button speeds up the game. (edited)
#--------------------------
Q: Is this game a ROM hack?
A: No. It runs on its own individual program
#--------------------------
Q: How do I play this game on Mobile/Mac?
A: I have no idea, please do not beg the devs for help as they do not know. I'm pretty sure it doesn't function on mobile however. update: you can try joiplay which is exclusive to android but it’s pretty buggy and not supported by the developers. (edited)
#--------------------------
Q: How do I extract the game? It doesn't work.
A: Try using 7zip or winrar to extract it
#--------------------------
Q: What move sets does this game use?
A: USUM Movesets (Gen 7) for the most part except for Gen 8+ mons
#--------------------------
Q: Can I get another Eevee?
A: Yes! By breeding or by catching one on Blossom Hill
#--------------------------
Q: Where is this TM?
A: All TMs are in Aquafina Dept Store
#------------
Q: where is the exp share?
A: Kolana falls side quest. It disappears if you dont do it so get it early! Though I wish youd just, you know, explore a bit hm? (edited)
#--------------------------
Q: Where is enter mega stone name?
A: All Mega Stones are in Aquafina Dept Store. However there are some rarer ones obtainable via a side quest in Rederyl City
#--------------------------
Q. Can I change from set style to switch? 
A. No, set style is forced
#--------------------------
Q. What’s the difference between game-z.exe and game.exe?
A. Game-z runs a lot faster than game and it also has access to speed up. However, some PCs are incompatible with game-z so therefore game is also in the files
#--------------------------
Q. How do I speedup? 
A. Speedup only works on game-z.exe , press the W key to activate
#--------------------------
Q. When's the next update?
A. When it's ready
#--------------------------
Q. Can I get hidden abilities?
A. Yes, 10% chance in the wild
#--------------------------
Q. Is there online multiplayer? 
A. No but we have a showdown client at: http://51.89.22.126/?~~51.89.22.126:8000#teambuilder
#--------------------------
Q. is a 1.6 save compatible with 1.7?
A. No, all the new content/changes is not possible to be converted in any regard. You must start fresh
